香港同京阿尼打擊好大

.....絕望

毒撚心情唔重要